前迷你鏟(miniso)你問我答

如題喇我都知無人想知

利申做左年幾 依家辭完第三個月

假嘅你問我答post

個三輪so刨有冇得拆出黎洗

有咩係值得買

我都做過Pt

佢志在有送埋個掃俾你掃走啲鬚

拆就無喇 你可以隊落水洗下佢嘅 唔掂佢屎忽充電位除外

或者咁講 你想有咩值得買or你想買咩先

我個人甚少睇彩妝除左眉筆

其他我覺得還可以喇

parttime free好多

全職簡直狗黎

個人覺得幾好用

老翻muji幫襯已經on9 仲要去返工
巴打搵份好d喇

現價多少? 前景如何?